Необходимо реализовать консольное CRUD приложение, которое взаимодействует с БД и позволяет выполнять все CRUD операции над сущностями:

***
_Writer (id, firstName, lastName, List<Post> posts)   
Post (id, content, created, updated, List<Label> labels)  
Label (id, name)  
PostStatus (enum ACTIVE, UNDER_REVIEW, DELETED)_
***

#### Требования:
- Все CRUD операции для каждой из сущностей
- Придерживаться подхода MVC
- Для сборки проекта использовать Maven
- Для взаимодействия с БД - Hibernate
- Для конфигурирования Hibernate - аннотации
- Инициализация БД должна быть реализована с помощью flyway
- Сервисный слой приложения должен быть покрыт юнит тестами (junit + mockito)
- Результатом выполнения задания должен быть репозиторий на github. 
- Технологии:
`` Java, PostgreSQL, Hibernate, Flyway, Maven ``